[勇武之歌］我變做了勇武 但未完全勝利

從頭溶掉我左膠的信仰 放下手機照亮
淋過雨水 我不甘輸仗
隨着每個追逼 我會愈強
也難免會受傷 怎樣武裝 和狂徒打仗
其實這炮彈 即使加了 毒藥令我 站着亦牽強
我縱是內傷 但強人 哪可休養

我變做了勇武 但未完全勝利
龍翔晚上我記起
我都想可以進步到 英勇無比
但望見那追兵 就如玻璃
我變做了勇武 屹立茫茫戰地
形成最耀眼對比
若你一起同行 不再離棄
又救下那手足 一起逃離

如何強硬到黑警都嚇退
要落過幾次淚 才夠建築 勇敢的身軀
然後我掃得低 一支狗隊 先鋒蛻變如水
堅毅至此 原來回不去
無奈我有點 迫不得已 發夢直到 愈夜亦不退
卻困在葵芳 射錨頭 也出不去 woo

我變做了勇武 是為同伴退避 臨場抗敵別怕死
我都想可以進步到 英勇無比 但倦透那身軀 就如玻璃
我變做了勇武 屹立茫茫戰地 形成最耀眼對比
暴政激起民情 失去常理 大眾又再執起 這護器 woo

我變做了勇武 押掉前途獻技 前無去路至記起
我終於可以進步到 英勇無比
為著全城人 磨滅青春不理
我變做了勇武 那日重臨戰地 眉頭再沒怒與悲
讓我掉低眼罩 盾牌兵器 讓我用我真身 抱你
以後我貪生 又怕死

Push

原曲:鋼鐵是怎樣煉成的
改曲:勇武是怎樣煉成的

Yoooo

💪🏾

好歌

推到hocc唱

尾句：
我為我香港 未怕死

和理非都改勇武歌

厲害

以後不分和勇

推到有mv

多謝勇武手足

最後一段 好撚感人

d詞改到有畫面